香港警察 喪盡天良 罷交差餉 人人有責

香港警察 喪盡天良
罷交差餉 人人有責
#解散香港警察 #DissolveHKPolice
既然香港警察決定向賣港政權靠攏，不再以保護香港市民，其至收取中共黑錢，咁香港人都無需要再僱用呢班黑警，唔撚再交差餉畀你哋打，食屎啦黑警！

[url]

PUSH

仲係人嘅就唔好交。

溪錢都唔撚交。

血海深仇。

一早提議過
但係p牌無人會理

有無法律JJ提供意見： 罷交差餉

交多d稅會退返張稅單比你重新再填 你罷交要罰錢

我呢個acc幾年前reg，只係一路做CD-ROM
多謝巴打認同
點樣發大佢嚟搞?
同埋肯定有龜見到呢個post